<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-15"?>

<help>

<section name="utilisation">
L'interface est découpée en 4 zones. 
En haut, vous pouvez sélectionner le projet dont vous recherchez l'aide.
A gauche, l'arborescence de l'aide est affichée. Vous pouvez l'utiliser pour aller directement à une section particulière.
Au centre est le contenu de la section courante.
Enfin, vous avez des information sur les liens en bas de la fenêtre.

<section name="liens">
Les liens sont de deux sortes :
 - liens entre sections
 - liens d'information

Les liens entre sections permettent de naviguer entre les différentes section.
Les liens d'informations ne sont pas cliquables, mais une information complémentaire s'affiche en bas de la fenêtre lorsque la souris passe dessus. <info text="voila l'information complémentaire">Essayez donc !</info>
</section>

En haut et en bas de la zone principale, le chemin est rappelé. Vous pouvez vous en servir pour revenir à une section parente.
</section>


<section name="fonctionnement">
Cette application recherche un fichier 'help.xml' situé à la base de l'archive <info text="Java Archive">JAR</info> de l'application séléctionnée. Veillez donc à créer ce fichier si vous développez une application eQuinoxe.
Ce fichier doit respecter une certaine <info text="Document Type Definition">DTD</info>.

<section name="DTD">
&amp;lt;?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?&amp;gt;

&amp;lt;!ELEMENT help (section+) &amp;gt;

  &amp;lt;!ELEMENT section (section|info|b|i|tt|colored|table|image)* &amp;gt; 
    &amp;lt;!ATTLIST section name CDATA #REQUIRED&amp;gt;

  &amp;lt;!ELEMENT info (b|i|tt|colored|table|image)* &amp;gt;
    &amp;lt;!ATTLIST info text CDATA #REQUIRED&amp;gt;

  &amp;lt;!ELEMENT b (info|i|tt|colored|table|image)* &amp;gt;

  &amp;lt;!ELEMENT i (info|b|tt|colored|table|image)* &amp;gt;

  &amp;lt;!ELEMENT tt (info|b|i|colored|table|image)* &amp;gt;

  &amp;lt;!ELEMENT colored (info|b|i|tt|table|image)* &amp;gt;
    &amp;lt;!ATTLIST colored color CDATA #REQUIRED&amp;gt;

  &amp;lt;!ELEMENT table (tr)* &amp;gt;
    &amp;lt;!ATTLIST table border (yes|no) #DEFAULT yes&amp;gt;
    &amp;lt;!ELEMENT tr (td)* &amp;gt;
      &amp;lt;!ELEMENT td (info|b|i|tt|colored|table|image) &amp;gt;

  &amp;lt;!ELEMENT image (EMPTY) &amp;gt;
    &amp;lt;!ATTLIST image file CDATA #REQUIRED&amp;gt;
</section>

Le fichier est transformé en document <info text="Hyper Text Markup Language">HTML</info> avant d'être affiché dans la zone centrale.
Ainsi, vous pouvez utiliser différents type d'écritures, des couleurs, des tableaux et des images. Elle n'est pas belle la vie ?
</section>

</help>
